數學永遠無法脫離生物學。

因為數學都係人類腦神經細胞傳遞訊號嘅副產物

如果將數學理解成現存規律，只係人類將佢發掘出嚟
咁你講嘅就唔成立

啱，宇宙大爆炸都係由一個生命體把口所出